袁爸: 曱甴強可能已收皮

信佢一成都死得人

五毛認證

你有內幕？

岩岩先接受支那01訪問,9up袁9up都認真d

訪問一定係當日？
有張相就可以作故仔啦
出到黎今日應該出咗

冇不過佢往績

未立國安法果陣又話咩中共唔會立會縮

錯到9彩

第一個comment就係blocked user

最接緊美國權力核心的人

仲以為死咗添

接近

已完全封鎖該用户
我連佢個名都見唔到

有乜理由咁準今日限傳媒就今日出專訪呀 擺明係訪問完今日出 01一定夾撚埋

呢段先係講pk鄧

21:40

中

柒能到

佢今日出黎 唔代表無送過中受審喎

師兄bin得好快手

果隻警犬ac嚟